其實世界各地既路面電車係點樣買飛

香港果個咁既垃圾輕鐵
根本唔可以100%收足人錢
實有人搭霸王車
電車都話好d
得一出一入

日本果d電車我見廣島果隻都係一出一入
就算幾卡果d都係兩出兩入左右
而且有睇住架車既車長

但輕鐵呢d垃圾咁撚多人 係屯元天呢d西地方
根本無可能做到一出一入

九鐵起果陣其實係咪預左係咁
實有人無散紙 張卡無錢 紙幣又買唔到飛
或者真係唔記得嘟

所以輕鐵真係好撚垃圾

屯元天多垃圾住姐

多倫多係好似巴士咁上車比$

月票

我既意思係點樣check飛